---
title: "ΑΚΥΡΩΘΗΚΕ - Γενική Συνέλευση 2020"
layout: "events"
bannertemplate: "hellug-banner.html"
date: 2020-02-22
eventdate: 2020-03-15T17:30:00+03:00
eventlocation: "Ταβέρνα του Ψυρρή, Αισχύλου 12, Αθήνα"
category_title: Δράσεις
tags: [Εκδηλώσεις, Νέα]
draseis: [event, news]
summary: "Ακυρώθηκε λόγω Covid-19 Καλούμε τα μέλη του Συλλόγου *Ένωση Χρηστών και Φίλων Linux Ελλάδας (Ε.Χ.Φ.Λ.Ε.) - Hellenic Linux User Group (HEL.L.U.G.)*, να παραστούν προσωπικά την ΚΥΡΙΑΚΗ 15 ΜΑΡΤΙΟΥ 2020 και ώρα 17:30 – 21:30, στη διεξαγωγή της 23ης Τακτικής Γενικής Εκλογο-Απολογιστικής Συνέλευσης της Ένωσης"

---
Ακυρώθηκε λόγω μέτρων κατά του Covid-19.
Καλούμε τα μέλη του Συλλόγου *Ένωση Χρηστών και Φίλων Linux Ελλάδας (Ε.Χ.Φ.Λ.Ε.) - Hellenic Linux User Group (HEL.L.U.G.)*, να παραστούν προσωπικά την ΚΥΡΙΑΚΗ 15 ΜΑΡΤΙΟΥ 2020 και ώρα 17:30 – 21:30, στη διεξαγωγή της 23ης Τακτικής Γενικής Εκλογο-Απολογιστικής Συνέλευσης της Ένωσης.

#### ΤΟΠΟΣ
Τυπικά στα Γραφεία του Σωματείου *Ένωση Χρηστών και Φίλων Λίνουξ Ελλάδας (Ε.Χ.Φ.Λ.Ε.) - Hellenic Linux User Group (HEL.L.U.G.)*, αλλά λόγω χώρου και κοπής της ΠΙΤΑΣ 2020, η Γ.Σ. θα πραγματοποιηθεί στο πατάρι της ["Ταβέρνας του Ψυρρή", Αισχύλου 12, Αθήνα](https://goo.gl/maps/B8XgoQ2AfZ6tqs5o9), 250μ από τον [Σταθμό Μετρό-ΗΣΑΠ "Μοναστηράκι"](https://goo.gl/maps/KRSXqAQP2fP8FZae7).

#### ΘΕΜΑΤΑ ΓΣ
Στα πλαίσια της Γ. Συνέλευσης θα πραγματοποιηθεί:

* Τακτοποίηση εκκρεμοτήτων μελών.
* Εκλογή του Προέδρου και Γραμματέα της Γ.Σ.
* Εκλογή της Εφορευτικής Επιτροπής (E.E).
* Υποψηφιότητες για τα όργανα του Σωματείου.
* Απολογισμός-ενημέρωση σχετικά με τις δράσεις του Συλλόγου ‘19-’20.
* Εγγραφές νέων μελών.
* Εκλογή νέου ΔΣ και Ελ. Επιτροπής
* Ανοιχτή συζήτηση – Διάφορα θέματα
* Λήξη.

#### ΥΠΟΨΗΦΙΟΤΗΤΕΣ
Παρακαλούνται όλα τα μέλη του Συλλόγου να δηλώσουν την υποψηφιότητα τους:

1. για το Διοικητικό Συμβούλιο (ΔΣ),
2. την Ελεγκτική Επιτροπή (Ελ.Ε.), και
3. την Εφορευτική Επιτροπή (Ε.Ε.), που θα είναι υπεύθυνη για τη διεξαγωγή των εκλογών.

Οι υποψήφιοι θα πρέπει να δηλώσουν τις υποψηφιότητες τους το συντομότερο δυνατό μέσω email, στα *hellug at lists.hellug.gr* και *board at hellug.gr*. Επίσης, σημειώνεται ότι :
- Στις εκλογές έχουν δικαίωμα συμμετοχής τα ταμειακά τακτοποιημένα μέλη.
- Οι υποψήφιοι, την ημέρα της ΓΣ, θα πρέπει να συμπληρώσουν Υπ. Δήλωση της υποψηφιότητάς τους.
- Μέλος της Εφ. Επιτροπής (Ε.Ε.) δεν μπορεί να είναι υποψήφιος για το ΔΣ και την Ελ.Ε.
- Δεν μπορεί κανείς να είναι υποψήφιος για το ΔΣ και την Ελ.Ε. ταυτόχρονα.
- Τα μέλη μπορούν να τακτοποιήσουν τις οικονομικές τους υποχρεώσεις ακόμα και την ημέρα των εκλογών.

#### ΓΕΝΙΚΑ ΘΕΜΑΤΑ
1. H Γ. Συνέλευση 2020 θα μεταδοθεί μέσω Διαδικτύου, για τα εκτός Αθηνών ή στο Εξωτερικό μέλη, ώστε να συμμετέχουν στην Γ.Σ. Για το θέμα αυτό θα υπάρξει νεότερη ειδοποίηση.
2. Για οποιαδήποτε διευκρίνιση σχετικά με την πρόσκληση αυτή ή τη διαδικασία των εκλογών, μπορείτε να επικοινωνήσετε με τη διεύθυνση info at hellug.gr.
3. Μετά το τέλος της Γ.Σ. θα γίνει η κοπή της ΠΙΤΑΣ 2020, για όλα τα μέλη και φίλους του Συλλόγου.

---

22ο Δ.Σ. HEL.L.U.G.


